一齊討論下 沙中線陰謀論？

我就覺得一早知奶左野
或比人貪左建築費變成豆腐渣
所以沙中線無可能啓用

到時死市民仲大獲。

所以自爆，如果唔係，點會日日有新料

另一想法，或者佢地拍緊真人版 寒戰
要拉某高官下台

工程合約共分為20份，合約編號為SCL1101至SCL1120B，SCL為Shatin Central Link的縮寫，部份合約已於2012年10月批出。當中由顯徑站至鑽石山站，編號為SCL1103，耗資28億港元的4公里長隧道建造工程，由法國公司Vinci（英語：Vinci (construction)）奪得，工程已於2012年10月22日展開，預計為期68個月。

香港第4任行政長官
任期
2012年7月1日－2017年6月30日

似係梁振英上任嘅重點利益輸送

同意

聽講
中科有即時上報比局長知
但局長ignore左

利申 發夢夢到

奶媽都只係上任嘅扯線公仔

個人覺得，似寒戰電影劇情
有班人要做9 郭富成and保安局